# Telegram_Bot

## Ревью №2 по программированию на Python
 - Weather Bot - бот, предсказывающий погоду в требуемом городе на несколько дней вперед (<=10) 
и выдающий фотографию этого города. 

 - Поддерживает команды /start (начало работы) и /help (получение справки), понимает сообщения
определенного формата.
